Live Nation 香港 director 表示 "多謝" 香港人圍機場

Live Nation Electronic 個香港director係90後藍絲
佢個樣, 個DNA種, 同d內蒙古人或者廣西小數民族, 真係好L似
but anyway
佢話佢係香港人
但圍機場個幾日
佢表示"多謝"香港人,
表示 "你阻到我搭飛機但係阻唔到我變得更強壯"
呢間公司99%收入係靠返大陸開show, 瀨共賺大陸錢
但係呢位director仲成日厚顏無恥地話:
HK is my home city!
Home Kong!

你d香港年輕人嘅錢, 甘心送畀呢d咁嘅瀨共人嗎?

唔明

有咩唔明？